油塘有狗車，仲有狗跟住兩個女學生入車場？？

兩個學生妹低頭玩手機，狗女放學？

有冇人知咩事

你唔係咁就當自己有圖下話[url][/url]

師兄，唔敢追上去影啊

上去影啦

當果兩個學生又好似冇點理，班狗就一前一後跟住